由ios9升做10.3.2 冇晒d相

本身有幾千張相（有backup去icloud)

但update完得返幾百張

同埋點樣睇到icloud既相

開左icloud app 空白一片

明明見到icloud 既照片圖庫有幾隻張相（15gb)

iOS 9用戶

即係點

再次restore from backup

我一直都係用icloud backup

冇用itunes 好耐

琴晚都係正常下載及安裝（冇連pc)

咁我依家唯有洗機，再backup from icloud 試下 ?

點樣可以係手機睇返icloud 上面既野

我買左50gb 用左33gb幾

但係點解開左app 乜都冇

同埋我琴晚九點左右完成update

半夜（平時）icloud 會自動backup

呢個時間性有冇影響

幾千張相

推

幫你推一推

我打左去apple 問

佢叫我logout 個apple id 再login 一次 就會load 到d 相

(連接住wifi) 但我今晚先試到

同埋icloud app 空白果個問題又係一樣做法

真係唔得就用電腦 pc or mac 登入睇下

希望得

iphone

個app 睇唔到相。。。。

你d 位係用黎備份iphone,入去設定睇la

你而家冇wifi佢係唔會sync。。。
你有wifi佢先會sync iphoto library.

即係手機睇唔到icloud 既野？

咁icloud app 有乜用

設定睇咩 好沮喪

update 部機都係得2gb 空間左右，依家多左咁多

琴日update 完又冇睇album

但係我琴晚係屋企update 都係全程連住wifi 架喎

唔該咁多位

冇晒心機做野

橙

打錯

update 前 有2gb先啱

Backup完iCloud既相 好似只會保留30日

因為我試過

我除咗講恭喜之外，都唔知應該講乜嘢好

下

我個icloud 圖庫keep 住有backup 架喎

用 update 前ok 的 backup

手機 files 唔齊再 backup 的話...... 劣幣驅逐良幣

唔知點解琴晚升完ios10冇backup

即係我晏d 返去重置再backup from icloud 就得啦（正常情況下 )

依家我係咪要熜左icloud 自動backup 先

iOS8升10.3 反而多咗相
之前完全del左果d
唔知點解係番刪除相片果度

好像最安全

Anyway, 希望你最後無事

點撚解呀喂

謝謝你

我熜左自動backup 先

跟住返屋企連wifi logout 再login 個icloud.睇下sync 唔sync 得返d 相（apple 教）

唔得就重置再backup from icloud

以上做法我都唔會連電腦（ok嗎）

我覺得直接 清機 restore, then restore from iCloud backup

（唔等唔費時，你等icloud download photos through wifi 都可能幾個鐘先知道得還是唔得)

用開google photo

個iCloud Drive係用嚟放文件嗰啲 同埋同mac機桌面同步
相要去返相片/Photo App到睇
如果login多次未即刻見到試下差住電連wifi放佢一晚係到睇下點

之後都建議開返個Auto Backup啦因為有咩事上嚟都可以有個backup

因為唔知點解iCloud down相係幾慢下...
平時啲舊相唔係機到係iCloud到開嚟睇都要等陣

都係過落電腦或者google photo 安全，又唔洗個個月課金

唉

之前一直都有用pc backup,唔知幾時開始一連電腦backup 就斷線，所以先買icloud

相片/photo app 即係

好既我會試下，但其實琴晚更新完都已經連住wifi (同平時一樣），但唔知點解冇backup

我最後果次backup 係更新前（仲keep 住幾千張相）

我驚開左auto backup 會覆蓋左琴日有幾千張相個save

同埋我icloud 開左呢個icloud 圖片庫（另外斬一舊相片）出黎，有冇關係，其實唔知有乜分別點解會分多一part 出黎

係

Make sure the iCloud Photo Library has been enabled. Connect with a stable wifi network and plug to power, wait, done